Can anyone guide international user to register an accohnt ?

LIHKG registration tutorial (English users come in!)

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

PUSH

why don't you instead ask the developers to make it easier for non Chinese speaking users?

agree.

International users should be able to get in.

but then there will be a lot of people from mainland

what mainland

Mainland China